聽到首歌，淨係記得一兩句，求名

女人唱

i find myself thinking of you
xxxxxxx
xxxxxxx
i'm broken and i hope to be ok

慢歌
求名

Push

再問